屋企無printer可以點做？

邊度有得print 野呀？

圖書館,但唔知有得開

樓主無去過文具舖？

如果無仲有咩方法？

手抄

買printer

文具鋪有咩？我係想將e-mail 既pdf 檔編出黎

文具舖/快圖美etc

上連登開post

搵影印鋪

搵朋友幫手

會所

快圖美

文具鋪有，多數whatapps/email pdf比佢佢可以pint

買

快圖美果類曬相舖或者文具店

o,係咩 ，真係唔知，thanks

放usb 攞去文具舖印

買先可以解決問題
否則你以後每次印野都要煩一次

有係邊隻平 可推介

相舖 影印舖 文具舖
你問佢一定有方法幫到你

好多影印鋪都可以send 個file 去佢地 email, 再幫你印，出mk 中旅社個到好多間影印鋪

文具鋪貴到HIHI
試過15蚊張黑白雙面...

睇地圖？樓下屋邨鋪，彩色一張，過膠，都係15蚊

睇地區*

如果唔係成日print 野，出街print 又仲平

影印舖 文具舖

買部又要換墨又易壞又丫訂
非常同意岀街print仲好

大間嘅7仔都有時有得print

去靚女同學/朋友屋企print都冇人講?

公司有得print

去賣printer既地方 拎隻usb出黎叫佢試printer

鴨利洲 幫你PRINT

入落usb拎去比佢印咪得..

樓主幾大
好多文具鋪都有呢種服務，貴啲可以去快圖美。

附近有無快圖美或者晒相鋪？

就算買都千其唔好買噴墨，買鐳射好啲

有 我要試試先

區議員

得嫁咩？係既話我比埋區議員賺
好似唔比商業活動

好多文具舖唔肯插手指的

抄一次啦
屌

重問
早啲開始抄早啲搞掂

區議員係可以，不過試過有D唔可以插USB，要你EMAIL過去

返公司print無人講

咁區議員都幾慘
收費又比人屌 唔印又比人屌

圖書館要book電腦
文具鋪有平有貴
快圖美貴
有啲商場counter免費
公司免費

save入手指再去影印鋪

留意收費

有分水魚價

有d 5蚊張